# full_stack_springboot_angular

projet 15:  Git ---> GitLab ---> sv1:Jenkins (avec jenkinsfile) ---> sv2:Kubernetes (Ingress- Http): projet (Authenticate a user via a form) backend : Spring + MySQL avec PV et PVC + frontend : Angular


